覺唔覺係肥婆把聲都好難聽

又重又沉

吸啜龜頭

龜頭會掉下落

睇錯肥媽

好憎依d樣

肥婆一定係聲沙
食太多炸雞

個西會比正常女仔咸d

個西仲有陣死屍味

我而家賓州好痕，可唔可以幫你r西？